樹大secret精彩語錄

仲有冇more

隨便揾都揾到一堆

樹大垃圾縮埋一角打飛機啦 乜都擺上黎

人唔笑狗都吠

入樹仁悔終身
OU恆管更稱心

又一次證明左樹大比恆管好啲
樹大生自己打飛機
而
恆管仔會周圍辣火頭搞事

睇到個廣告第一眼以為宿舍圖黎

“所有野都係學生，教員一朝一夕努力返黎既成果。”
笑死
入得樹u唔識中文就唔好懶係野咁寫篇文打飛機啦
連打飛機都可以衝出黎柒

我諗緊嗰啲po係假膠定係真戇尻
因為以前樹大啲人好似冇咁鍾意打飛機

僱主心目中香港得一間大學 就係hku

除咗最尾老鬼個po有嫌疑外 其他應該都係真心

呢d page傻仔都寫得啦

樓上廣告驗眼啦
屌你老母

樹大同Harvard, Yale 比？
笑死我咩

樹大仔淨係敢係secret圍內打飛機

夠膽就黎連登開post

拎ivy league黎比

人地美國ivy league 啲人見佢係私校都狗衝去讀
香港樹大? 讀唔撚到8大咪死死地氣走去讀你依間垃圾私校囉

樹大同恆大d人既自信係邊度黎

Su >>>>>>>>>>>>oxbridge

笑到停唔到

恆大呀，管你老母

沙田第二學府

家陣有咩得罪你?

學既野差唔多~ 可能因為課程同參考書差唔多

但resources同support一定差好遠

HKU可能好多科都附送幾節tutorial 同幾個tutor
consultation已經可以學到professor專業範疇以外既更多野
佢地既research experience同professor既又未必一樣
呢D係課程以外既野~ 真係要自己主動問同傾計先會發覺

樹大有枯枝

ive league ...

中大 > 恆大?

goodest chinese

拎埋屍挖更新率黎打飛機
你地係威既

笑到反肚

淨係個校徽都冇得比

樹大 we trust

secrets都睇到垃圾樹大仔既質素

唔好咁講呀
比8大offer佢地都唔讀架
樹大offer得來不易

樹大secrets 成日食posts
admins、樹大仔唔鍾慧、唔岩意見嘅filter哂
傳理系出名喎、大學生哂喎

個secret好撚多打手同grad 左好多年嘅老屎忽，我係學生都得得柒，咁多飛機post打J

樹仔真係抵俾人笑同睇死

ive league
係咪i大

I pound of my school

睇完大笑左

.......

ive league

得樹大同ive揀 你會點揀

retake

緊係su

笑撚死人咩

樓豬好波

lm

好腥呀

Ive league

咩樹大 樹中就有佢份

「我雖然trans咗u一年，但冇後悔入樹仁......」
咁點解你要trans u呀？

樹大>>>>>>>>>>>>>>>HKU first hon

哪來的自信

Tran咗U仲講
樹大咁好咁仲tran咩U啊

I大都未出聲 樹大憑咩

樹大簡直係香港教育界毒瘤 教埋曬啲垃圾出嚟

打飛機打到傻撚左 妄想症發作

樹大招風

有個tran 完u去唱好樹大
係咪綠卡支那人高呼愛國嘅概念？

係咪假膠咋

中大 MAE

其實樹大d人好好 同佢地合作過搞聯校活動都好做得野 係讀書無咁好姐
除左新傳果班當正自己樹大神科就勁撚串
利申：中大